★好多廢老因為立法才戴口罩，其實平時會唔會洗手？

好少見廢老會洗手

廢老：洗手？水費洗窮你呀！

又冇立法，做乜要洗手

你屙完屎有冇洗手？

去完廁所都唔洗，平時更加唔會洗

肯定唔會
洗手都係濕下就算

成日去廁所都見d廢佬唔洗手

似

有d就咁整濕指尖就算

啲廢老
一個口罩用一個月
起撚晒毛粒
行埋少少仲有陣臭味
日日見啲人掛個口罩出嚟曬
日撚日聞住自己啲臭口水味
都咪話唔醒神

廢老90%去完公廁都唔洗

廢老：買一個 用一世

唔好講廢老，平時返工都唔係幾見同事返黎會去洗手

有d從不洗手，但又好緊張洗頭

話個頭污糟過隻手？

完全唔明點唸嘢

唔好俾佢播毒咋 佢手污濁奶嘢WFC咩

廢老入超市，隻手週圍High的

你夠5日唔沖涼

★夏天最勁試過幾多天連續冇沖涼？

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

好多欠公德人士有垃圾桶先會適當棄置垃圾，否則……

好鍾意週街撩鼻屎，唔知點解咁多野撩

垃圾堆=垃圾桶

自動生成

見過好多呀叔呀伯去完公廁唔撚洗手。。。

平時喺公廁你見有幾多個男人會洗手？

濕吓手指嗰啲唔計

商場廁所勁多人唔洗手出門口
一路推防煙門, 下一個人推門就好似間接掂佢條J
廢老吐痰落商場消毒地毯都見過